日本黑科技 復活阪井泉水

倉木麻衣同泉水同台演出

兩年前

我估今次都係倉木麻衣同現場演技居多

泉水姐姐

唔理佢點整出嚟
直接視覺個感觀最重要
已經好真 望住個螢幕好似真係企左係度咁

真係做到幾似同台合唱

驚為天人…

等緊家駒